每天都有一小份配给——少得可怜——足以引起食欲，但不足以让人感到饥饿。 憔悴的灰狼，狄龙·华莱士 
 高脚杯里的红酒，蛋糕和水果，诱惑着一个透过玻璃杯盯着它们的饥饿的人。 老伦敦的诱惑|苏菲·科尔 
 他能以最强的力量划桨，在棒球场上，他能用古怪的球逗弄一个厉害的击球手。 长巡逻队|H。 a·科迪 
 然而，随着各种情况加在一起使他的希望越来越渺茫，他前进的道路上的障碍似乎也越来越多。 转大火| E。 萨维(埃塞尔·温尼弗雷德) 
 当然，鹿或羚羊从灌木丛中跳出来，或在平原上奔跑，只是为了挑逗它们。 猎人的盛宴|梅恩·里德